剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(116)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-115文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

我愛香港 香港是我家

點解講分手都咁痛苦明知大家性格唔同唔會行得遠，所以我先講分手唔想拖住佢，呃佢
但係望住佢不停嘗試挽留都好辛苦
不過我知今次唔分，下次仲難分
點解我唔可以狠啲

同病相憐啊ching
我仲好愛佢 但呢刻就係唔work
利申:女

哩一刻淨係想放過大家，但佢咁樣令我更內疚
明明感情就唔應該勉強!!
我唔係話愛佢，但係仲會關心佢咁

係咪已經無機會
利申 一齊三年分手一個月

無 人地講得好清楚

講到咁白通常都無咩

過幾耐都無用?

好想一直等落去

lm

嗯 講左 壓力好大
睇見好似唔係好夾到 但佢又好似對我有愈黎愈好
就愈大壓力
唔想浪費佢心思同時間 …

分手報到

20日
分開俾大家都冷靜下先

加巴咁夜 ？
依家仲搵到地方同女女去 ？

回頭都不了

冇咩呀
佢終於都明白我講緊咩 都改緊俾我睇
睇下 等大家都消化下先 冷靜下先

西西
岩岩幫兩個主子沖完涼 攰過做coffee

無事 相處落覺得有好有落差？
搞到我覺得好大壓力 愈來愈無feel
講左分開 俾大家都好好冷靜下先
btw佢終於get得明我幾日前同佢講ga 野
睇下佢之後點
同時俾我冷靜落黎好好感受下自己ga感覺先

我都唔知 我覺得好多問題 我係佢身上見到之前ga 自己
但我唔想去改變佢 因為知道為人去改變係好辛苦ga 1回事 要改變都應該係為自己去改 唔係為人地
但我又接受唔到
淨係覺得好大壓力 相處得好唔舒服 好辛苦
我從來都唔係分手掛咀邊ga人
但個下我真係頂唔順 …

好chur chur 到爆
痴身到一刻分開都唔得
同埋佢好似變左24小時都係小朋友咁
小朋友咁講野 表達 行為 脾氣
我明明係覺得一齊前佢個人比佢年紀成熟 我先考慮一齊
點知 一齊左之後好似24小時多左個8歲ga 仔咁
我真係好憎湊仔

完全無預計到可以咁痴
我以為我已經好痴
結果令我好想要返私人空間

細我2年幾 就26

係 我都覺得好奇怪
但琴日佢解釋係話 其實佢唔係成熟唔到
而係對住我 覺得好安心？ 就唔知點解長時間小朋友mode左 🌚？
同埋我本身係講野語氣係偏向嗲d
之後佢想試下就返我溫柔d 用同小朋友講野ga態度同我講野🌚🌚🌚？
但我就會覺得點解成日要用d 低b聲同我講野

係咪因為仲係熱戀期

因為我唔識
唔緊要啦 都係主子d相姐

我覺得我無踏入過 所以我先話要分開冷靜下

我老

[member]
咁樣

真係唔知 睇下佢係咪真係改到先再算

我都真係有d 怕男友成日on99咁
唔洗長期認真 但真係 唔好太on 9

佬味no

um 氹有好多方法
對唔同人用唔同方式嫁姐
唔一定要佔唔低b 野ga

個心態都係試下先
年齡就還好啦 …

由頭到尾佢都知情
我冇瞞過佢任何野
因為我覺得 佢有權知 都應該要知

知
我唔中意講大話
一齊左之後佢行24小時小朋友制

男男明
多左就係幼稚

求意見

上進心真係一件好on9既事
拍左年幾兩年, 個幾月前比佢話我冇上進心, 意思可能係我安於現狀咁, 呢排又武肺少左好多去做gym係屋企hea
到呢個星期佢成日話攰少wtsapp facetime, 到前兩日消失, 夜晚就話分手
自問份工都正正常常每月23k-28k不等, 自己都係有講過會想轉工/讀教gym既course. 但最尾都搞到咁, 其實佢平時成日話邊個邊個荀盤問我有冇介紹我聽到都唔太舒服, 不過可能我係佢眼中只係一個銀主盤啦

錯字

到底有幾多野要拎
都過左咁耐 仲未拎哂咩？

agger
叫個賤人自己俾返錢

男男

佢都move on了 我仲係原地

Omg S巴你仲有開post 架

輕輕飄過

薯巴

琴晚唔係好訓到

我都唔知 食左藥都訓得唔好

就兩年放唔低，但人哋有女朋友唔可以打擾人哋但自己係咁諗，冇人聽我講，我可唔可以係度講⋯

[member]以前一直都係佢為我，依家雖然我冇資格為佢，但我至少希望自己至少控制住自己唔好做啲自私嘅行為[\member]

多謝你哋

八年感情，一路讓步，遷就，同佢由零慢慢一齊經歷人生既每一步，點解去到尾，佢要我嗜試被背叛？一次，兩次，三次，我短時間內忍受左三次，點解又要比我發現第四次黎緊？

點解就唔可以一生一世白頭到老？點解唔可以一心一意從一而忠？

點解我係你最失落難過既時刻陪你一齊渡過之後，換黎既係你更過份既隱瞞同背叛？

除左分手，我仲可以有咩選擇？
我好驚我分左手之後會做無窮無盡既野去報伏你
不如我而家自我解決等你自由自在好唔好？

好難受，好痛苦，好心痛，仲要係你面前扮唔知，扮無野，但我知道，其實我點扮都唔夠你演技好

我諗我受夠了

新人留名

明明

［member]我都有睇！好想老咗都好似佢咁精靈咁健康，佢解答咗我要早瞓嘅問題啲人成日話要早瞓因為個肝要休息，我一直諗緊咗返通宵更嘅人點算？[/member]

佢提出冷靜期 佢應該覺得我地再一齊都唔會有好結果
我好辛苦 我抖唔到氣 不斷喊到作嘔
我已經好多壓力 點解要呢刻離開我
我真係唔想再有明天

就係係先咁辛苦唔知點先可以放底條刺

岩岩分手 依家係搵過新嘅忘記過去

一年半前分過 半年前都分過
其實呢半年都好開心 呢一個月我太多事發生 多左脾氣 佢話氹到我好攰 其實我改左好多比多左空間佢 但佢又話覺得係個死循環 點都好要啲時間 冷靜下

我係處理唔好自己情緒 我都知自己有問題 但比起上次分手 大家都改左好多 大家都覺得穩定左 但最近係我問題 我失控 我好憎自己 如果佢係想我穩定下情緒而比冷靜期大家 我會等 但我唔知佢會唔會覺得一齊落去都無意思 用兩星期黎慢性殺死我 我真係每日都抖唔到氣 點解要係我最難過嘅時候離開我

呢兩星期要點過 過左之後 我應該就係自己一個
最frd嘅唔敢講 又唔敢比屋企人知
已經發生左好多難過嘅事 結果佢呢個時候離開我
係我唔好 發洩左落佢度

我寧願 佢唔好講兩星期 等我連最後假希望都唔好有 我會求多佢一次 我就正常玩完

早呀廚子
好多新人 返左日工無上黎就已經追唔切

追更呀
7點就返工

訓左3個鐘
收工返去再補眠

早呀西西
西西wfh?
係囉 多到我分唔到邊個打邊個

我放完2星期假係屋企日日食同訓
都肥左

廚子醒目
工已收

肥 係為自己而減的
我想自己着衫好睇d

嘈交一時意氣講分手
我一直都以為呢個係佢一直都想要嘅結果
只係佢唔肯講所以我幫佢講 即係我仲係好愛佢但係我覺得佢已經唔愛我..
講完嗰一刻我即刻block晒佢所有嘢
但都有留返1,2個渠道 佢冇搵我

過咗一日 我搵返佢
佢同我講 你知唔知
我同你講咗好多次唔好唔要我 我求吓你唔好唔要我..

但係可惜嘅係我睇唔到 亦都唔知道..
到我搵返佢嘅時候 佢話一切已經太遲了

今日係第3日
利申：男

但係佢講完 你唔係會更不捨

明知冇希望既話 不如當佢已經講左

佢係我想認真發展嘅對象 有諗過娶佢
呢兩日變翻係我不停求佢
問佢100次 100次都好狠心咁拒絕我
佢話佢都好唔捨得 但係都要捨得了
然後佢IG 又follow返我 又set我做close friend
呢幾日都 post一啲我同佢以前嘅嘢

我以為佢係想復合 但原來佢話只係記錄比自己睇
話覺得我哋冇可能 嘥時間
說算唔捨得都要捨得

唉 點解唔俾多次機會大家..
真係好唔好唔開心
咁大個仔未試過日日都以淚洗面
明明好眼瞓 但只要一𣉢埋眼又會諗返起佢 然後情緒又湧返上嚟 喊到攰就瞓 瞓醒又繼續喊
琴晚11點想瞓 今朝10點先瞓到

多咗咁多新人
壞事

我知錯了..

我今日同琴日都食左

幸福肥嘛丁丁

zero

當佢係一個最好嘅朋友得唔得